什麼是真中華民族？

當一個地方一個國家連精神信仰都沒有
不想信天理循環
不相信善惡有報
那生存在世上

中華民族向來都是有信仰的，說算是農夫也信土地，漁夫信更后，做商人信財神

可是反觀現在強國

只信金錢 ，不理因果，沒有同理心

20年前 8964 香港人出來因為我們有同理心有精神信仰

20年後反觀強國內人民/現今親強國組職的反應是為什麼不殺示威者

現今強國人同理心在什麼地方
你想你的子子女女都是沒有同理心的嗎？

就算是晚清 慈禧太后 都最起碼也相信佛教
做一下善事

晚清官員更不少是有同理心

反觀現在高官們 只信金錢，害怕對上的權力，信仰只是口上說（上帝叫你參選？）

我沒有宗教信仰，可是我有同理心，我最少希望我子女是一個真的中華民族
而不是一個只向錢看，害怕上位者權力的人渣！

所謂中華民族係漢人為永遠掌權，把蒙古西藏滿州.....等人永遠置於漢人之下自己生安白造出嚟。

什麼是真飛行意粉神??

其實漢人呢個身份都係近代造出嚟.本身華夏就係混雜唔同族群而成.

一個中國，中華民國，反共就是真華夏